政制及內地事務局稱近日收投訴涉民主派初選 正在了解

政制及內地事務局、選舉管理委員會及選舉事務處表示，近日收到有關民主派初選的投訴，指初選「涉嫌干預及操控選舉」、「其主張取得35+議席後，會全面否決財政預算案，有違港區國安法規定」，以及「參與的市民的個人隱私未獲適當保障」等。

政制及內地事務局回覆查詢時表示，正在了解投訴，若發現違法情況，會轉介相關執法部門跟進，又提醒相關人士，應小心注意現行的選舉相關法例，任何與選舉有關的活動，包括選舉開支等，必須嚴格依照法例進行。

當局又提醒，《港區國安法》已在港實施，市民組織或參與任何選舉相關活動時，應小心留意相關條文，包括第20條、22條及29條，並須注意會否有違「限聚令」。

點解唔網上搞

以後政府法案只可以投贊成

認證唔到身份

會俾中共ddos

龍門任你搬，我話模擬投票咁得唔得呀撚樣

屌你，講咗N 年 N 屆老人院推班廢人去種票你唔查，掌心雷你唔查。

依家凶鳩我犯法？

我真係好撚驚呀！

初選犯左國安法，快d拉人封艇

又會臨開波先嚟投訴咁得意嘅

廢老藍屍都唔知有初選投票, 邊個會投訴?

香港小姐都有投票啦
睇嚟都係顛覆國家政權